和理非，無心理準備麻煩真係行完好走

行到終點
湊完人數真係好走
你唔走
前線更加唔肯走
唔好成日諗住留耐d陪下勇武
呢個心態就係令前線不斷被人捉既原因
無心理準備
承受唔到風險
行完
運完物資
真係即走
唔好留
前線有眼睇
唔夠人自然會撒
你又諗住留耐d
前線見咁多人又以為好多勇武(點知全部一有事係唔識反應既)
成日係咁
搞到前線成日收錯signal
唔好有種走左就內疚既感覺
反而你無準備但又留左係到
就真係前線負累
ps雖然大家都好攰
仲要日日都有手足比人拉
但我地已經無退路可言
共勉之

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

真係

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

解決裝修分歧及文宣方法：十八區爆買日

有一班和理非好想留耐d 從而心理上好似做多d野
因為佢地內心自責唔敢或能力上做唔到前線 覺得自己付出唔夠
而呢班人年紀多數比較細
佢地既好心 某程度上害左自己同保護佢地既人

我只能夠講 每個人既能力同能夠應付既成本不同
唔係上前線先能夠貢獻到成個運動/革命
每個人有自己適合既崗位 做得好都會得到人既欣賞
除左前線 我都好欣賞整到Lennon wall 靚一靚既手足
唔係因為連登討論最多既職能係前線 就覺得其他位置冇意義

記住記住
唔好以為留耐左會做多左野
和理非你識責係出黎講你訴求
你留耐左只會害左班手足
每個人可承擔風險唔同
上唔到前
即走唔好留

講左好多次
前線帶頭 走先
中，後 唸住陪前線先停留

和理非 自己會散
無需要保護邊個